解放軍駐香港部隊為新兵展開訓練：跳火圈、手槍上膛

內地傳媒報道，近日解放軍駐香港部隊某個基地，為今年新兵開展三個月的戰術基礎、手榴彈投擲、自動步槍操作等15項訓練。

片段所見，士兵們在硝煙之中，持槍跳過有刺鐵線圈、火圈，又進行自由搏擊及手槍上膛的訓練。

駐港 馬戲班 出埸！

跳火圈

等睇失手比有刺鐵線圈界走成忽肉

任何軍事訓練，只要見解放軍有份出現，你就知道，這個訓練必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

戇鳩仔馬戲團

笑死人 無人覺得解放軍打到仗
無實戰只能鳩吹睇下邊個會驚

火圈
我隻狗都可以

任何軍事行動，只要見解放軍有份出現，你就知道，這個節目必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。